覺唔覺得2018年仲染金毛既人好撚MK?

死MK仔

金毛仔好撚柒

覺得好老MK囉
80 90年代先會咁染

2010年染金毛就唔mk

好潮好型好想同金毛飛做愛

金毛唔係最MK 最MK係金毛 但髮根出返晒黑色

咁染咩先型

綠色

金毛狗出現了

將這黑髮染做黃金色 是我最有實力

後生d韓式平頭咪染埋金毛

而家興染5顏6色

aggaj

睇人

MK狗